大家點“怪胎”？（無圖）

或叫畸胎，或叫怪嬰

想問問佛教善知識，或其他宗教人士點睇？

謝謝

我在好多年前被突如其來的呢d相片嚇到仆街

好似亦都係我懷疑人世，同對宗教哲學開始產生興趣的原因

致癌物引致配子遺傳基因變異
產生缺陷後代

果報

無錯

正如學生考試，全部肥佬，因為佢寫上去試卷的筆墨，有異於model answer, 有異於5＊＊考生的卷上筆墨

當然宏觀睇，再宏觀睇，再宏觀睇.... 可見到多不同的境象去解釋原因

亂倫個機會好似會高啲
就算得少少血緣關係 佢地生仔好似都會有事